其實我唔明點解大家咁想周同學無事

見到佢受傷，我同大家一樣都係咁心痛
但一諗到如果佢醒返，佢仲要面對身體嘅所受嘅傷
仲未計可能面對嘅刑責
我情願佢喺世界嘅呢一邊安息